因為關sir被踢出校 令獨派同泛民團結

一個字- 值呀

因為關sir 以後含淚投泛民

泛民同獨派一向都係差在個骨節眼
而家槍口一致對外實在可喜可賀

話左呢班偽獨派講獨派，無撚用，唔能夠自成人家
又要屌泛民又巿黐住人遊行

咁冇得投獨派本土唔通投建制咩
人哋幫過你唔通要反轉豬肚係屎😂

諗多咗
過一排咪又係繼續焦土

好出奇？

起初以為泛民會視關sir如同糧油一樣搞切割
估唔到咁nice請關sir上去
關sir又受

關sir代表獨派原諒泛民係器度嘅表現

[公投]泛民窒礙港獨發展

差唔多300個民意俾佢騎劫咗

今屆諾貝爾獎應該頒比關sir

一向都係反轉豬肚架喎

淨係講有幾多個泛民律師幫過獨派 / 本土派打官司
但完全冇人多謝佢地反而屌柒泛民
就已經知

你confirm唔係達爾文獎

死咗先有資格拎

自己搞唔起就賴人
人地泛民都講到唔支持港獨啦
有咩窒礙港獨發展

理大學位(陣亡)

本土獨派任何人出事，只有泛民幫，其他不同派本土，只會恥笑！

所以我覺泛民on 9

咁獨派都有親泛民同反泛民😅

咁關囝係乜?

唔好問我，問關sir

好

唔通企係自己絕對唔會反中國人既仇狗果邊咩, 報紙都冇張